唔好撚再推恥笑po啦屌

依家成個熱門都係笑鳩D狗，正常PO呢? 去晒邊呀
用不推文回覆啦屌你地老母

推

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！